還不必枉花心機

其實心裏已預備